有巴打讀leeds 既Civil Engineering

識定friend 🤙🏻

你到左uk ?

未到，9月中飛，你leeds?

Nope
我UWE BSE 前日到UK

Building services engineering

巴打讀幾多年

2 yrs

最快2020 先grad

同學 不過係香港讀

我用HD 再加ielts 直接飛去uk 讀 year 2
你應該係報Shape uwe final year ?

係呀 巴打咁有決心飛過去讀

因為想直接拎Cibse 認可 同埋想見識下世界
雖然香港Shape uwe 都有但係coming year
姐係要等耐少少

加油呀 識多啲女

咩係UWE?

University west of England

Huddersfield

巴打 leeds 有冇邊hall推薦
黎緊1月過去exchange